邊個部電話仲有呢個App

咩嚟㗎

回家了

開唔撚到

iCloud 個backup 仲係度,
但已d/l 唔到

轉左電話無撚左